睇AV 定睇警狗比人打？

哇屌 好多分勝負

但睇狗比人打好似過癮好多 J出血

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

睇香港市民制服暴徒
睇完先睇AV

why not both

睇警犬斷趾打個飛機都得
黑警死全家落地獄啦

睇打狗不會傷身